# js-hometask-4

## Ответьте на вопросы

1. Как можно создать промис?
   > Обычный юзкейс

```js
const pr = new Promise((resolve, reject) => {
  //какие-то шаги
  //resolve(value)
  //или reject
});
```

> Так же можно создать уже выполненные/отклонённые промисы через Promise.resolve()/reject(), например когда данные уже получены и надо вызвать then().

2. Что случится, когда опустеет стек вызовов?
   > Event loop выполнит отложенные по очереди колбеки, после их выполнения освободит память.
3. Почему функции, переданные в setTimeout(), не начинают выполнение ровно через указанное время?
   > потому что функции в setTimeout попадают в event loop , он начинает работу после выполнения синхронного кода

## Выполните задания

- Установи зависимости npm `install`;
- Допиши функции в `tasks.js`;
- Проверяй себя при помощи тестов `npm run test`;
- Создайте Merge Request с решением.
